想問遲到算唔算壞習慣

以前會早到啲啲
慢慢就遲啲啲
依家直頭約幾點就嗰個鐘數先出門

係

sorly囉

算

垃圾

好習慣嚟...

正常

要尊重別人時間

屌你老母

早到都係得前月戲 不如遲啲直入戲肉

用我ac 都咁撚多嗲